全盛時期嘅法拉bb真係屌打依家啲女

睇依家重播套有營煮婦睇到我精盡人亡咁濟

當初留喺TVB簡直屈就花菇，依家佢咪同Hugh Grant, Nicole Hitman, Donald Sutherland呢棚真巨星拍硬檔囉，實爽皮過拍賣台穎啫......

你識條春咩 溏心胸部個期先係最撚jjable

陳法拉之亂 中史書無教都應該聽過喇掛

點會唔知
由嗰陣開始已經好留意佢啦

仲有徐子珊 my盛lady

一直覺得含撚咁唔算靚
純粹係淫

呢集出街好似比啲c9瘋狂投訴
但唔知點解泳衣又唔會喎